有錢就去Yoshiwara,冇錢就去Yoshinoya

有錢就去ShenZhen, 無錢就去Dongjing

有錢就狂屌靚女，冇錢就變性做女

有錢買一手, 無錢買二手

操你媽b傻鳩垃圾老衲牛b死了